細妹比人搞大左個肚 老豆老母唔比佢落 想扮老來得子

細妹今年17歲 黎緊考DSE
1月尾開始study leave
前晚成家人食飯佢話好似有左BB
問返先知原來佢上年9月已經開始同個repeat既師兄拍拖
仲要拍拖好快就比人食左隻豬 問佢話個男仔仲要次次都唔用套

佢都唔知個肚係study leave果時搞出黎定之前已經有左
係最近呢兩個月黎M 買驗孕棒黎驗先知

我地成家聽完成餐飯當然無哂mood
我老豆老母又係D勁傳統既人 話唔可以落仔 但係又無可能奉子成婚 (雖然男果個知左話會負責任)
而家諗住襯未見肚 等細妹DSE完果個暑假係屋企養胎生個仔出黎扮係我老豆老母老來得子

雖然我老母都係岩岩40出頭 仲有生育能力
但係屋企有3兄弟姐妹 我同我大佬都仲讀緊U
基本上收入都係靠老豆同老母兩個人都有返工

如果老母真係要做足全套戲 佢呢幾個月都返唔到工
又唔可以拎產假(要有醫生紙先有人工)
咁屋企收入會頂唔到

我大佬又要做FYP
而家暫時諗住係我去返下part time幫補家計
想上連登問下各位巴絲有無其他更好既妙計

電話mon有冇爆？

唔明

留名

哦..屌

認真post唔係潮文

0/10

點解睇完篇嘢竟然冇問邊度整電話

其實點樣可以扮到
去醫院生一定有紀錄
定純粹呃身邊啲人?

唔係ps4咩定我記錯

係呃身邊D人
老豆老母好傳統死要面果D黎

新會然？

唔可以對外話係啲親戚啲小朋友咩，幫人地湊
或者話領養囉

如果要你媽咪扮，咁大個大話，好易穿煲

認真答 冇能力俾到嗰細路好嘅生活，就真係唔好生佢出嚟

親戚果邊都要呃埋...
話係親戚細路邊呃到人

屌 電話都無爛 有乜好開po

落咗佢啦

其實都ok既...
老豆老母+埋都有5萬蚊...(老母人工高過老豆)
大哥讀藥劑就grad 又單身毒撚
我諗交份家用幫手養個細路都唔難...

扮係孤兒院領養會唔會易啲

個b成世人都無得認真正嘅老豆老母？
一係就唔好生
要生就唔好搞咩扮老來得子啦

3個仔女都咁大個.. 而家先黎領養好似唔係好合理
仲要領養初生BB..

叫你個妹同條仔自己搞掟啦，浄係識搞野唔搞後事咩，呢個年紀就有蛋咁就預左之後行得辛苦，你咪比呢個機會佢克服第一個難關囉，遲啲有排佢捱

但真心呃到幾耐？ 你妹點都會有條刺係到
日日見住自己個仔但要逼住叫佢細佬

同埋如果扮係你老母生 咁你個妹條仔負咩責任

咁話領養囉
等個細路大小小先帶出去見人
佢地問起咪話，你地個個出晒身，老豆老母想養多個小朋友陪自己

但你個妹一定唔好受
仲要如果唔係同呢個男朋友行埋尾嘅話
要呃埋第日嘅老公

我細妹都未同個經手人講

岩岩食飯佢係咁話要同佢條仔傾下

我老豆老母本來雖然好嬲 但係斯文人都無郁手

佢一話要問下條仔我老豆碗都掟撚爛埋

無爆moon 0/10

雖然未問佢條仔
但係我諗條仔如果真係講到肯負責任
兩家人一齊講呢個大話都應該得掛

點扮

咁如果佢話唔負責任咁可以點？
搞大件事=穿煲

可能親家肯娶呢

雖然我覺得紙係包唔住火
咁我都覺得如果條仔真係咁仆街
無理由叫我細妹做住單親媽媽讀大學架
我細妹平時成績都應該入硬u
我諗我老豆老母都考慮左呢樣野

老豆老母覺得無面
咁細個比人搞大肚 比d親戚知道好似好無家教

要生既話 寧願單親都咪撚扮咩老來得子啦on9
社會上而家對未婚媽媽都唔會有太大標籤啦
係你個妹第時難d搵人埋單姐
反而講咩老來得子 比人踢爆比人笑到面都黃哂

認真 面對現實啦
如果大家都諗住照顧個bb又唔係冇錢
就算最後父母散咗 個bb都可以光明正大咁做人
唔好咁多大話隱瞞 個bb第時會睇唔起自己

咁on9點樣呃成世呀？

有咩無臉

早d嫁仲好

唔洗你老豆老母養

根據tvb劇情，遲早穿煲

我又唔係話細妹無辜
佢就快18歲自己都應該要負責任
但係萬一條仔真係唔負責任
咁細個就無左下半世幸福 好慘

未考已經比人無套中出
......入到U我驚你個妹會三年抱兩

如果你妹接受唔到入唔到大學
就算生左 個心第時都有條刺

你個妹17歲仲細咩想繼續讀書，一係就落仔之後繼續讀，一係就邊湊仔邊讀一係就疊埋心水，一邊返工一邊湊
而唔係生落嚟，再認公公婆婆做老豆老母咁痴線

個b好慘
佢總有一日會知
然後原來家姐係啊媽
啊媽係啊婆
實崩潰咩都信唔到

細妹嗰個係要整moon
老豆買錯嗰個係PSP

同男家商量下囉
18歲結婚又唔出奇

咁就落撚咗佢啦
再唔係你三個後生嘅商量下
背住父母自己決定啦

個男嘅屋企有無錢先
有錢易解決啦

傻撚左呀
還掂你話仔果邊會負責 佢老母得子唔得既？
你妹dse完都屋企養胎啦 又唔使見人
男個邊諗橋啦你都on99

大學未grad唔怪得你

咁就好心落咗佢啦
有無諗過到時畀人踢爆咗仲無面

家姐媽咪

35歲仲讀緊大學咁好學不倦呀

屌你老尾誇世代咩
一模一樣情節咁

原來係問邊度買過隻碗

咁你就快40 仲決唔決定做電競選手？

其實成段最on9真係老來得子果段
無左呢段 其實樓主細妹個劇情好常見

痴撚線
咁個B要叫你家姐定姑媽

落仔兼分手啦
你個妹都識講條仔次次唔用套，你個妹係蠢但係條仔絕對唔係啲咩好野
點睇都唔係會負到責任個種人 重要係repeat都唔專心讀書
係可以依家負責任話結婚，到頭來捱窮兼離婚
依家止蝕當買個教訓啦
如果佢生個B出嚟，你expect大哥出嚟做野可以幫手養B，但係有無諗過大哥心入面想唔想先

結婚

岩岩食飯應該都係一時嬲得濟 未冷靜姐
我估點都會約男方屋企出黎3口6面刷掂佢

驚有又唔做安全措施 都幾on9 依加一個累全家 落左佢啦

樓主之前話自己三十有五 佢老母依家四十出頭

遲早人地會知
同埋落唔落佢本人話事

同fd共用acc
佢比人ban左

一定係落仔
紙包唔住火
你同你所謂「細佬」一定唔會夾得埋
始終唔係親兄弟，而係你個on9細妹嘅仔
萬一你哋屋企嗌交一下爆佢出來
無謂毀人一生

呢啲屋企人唔要得過

唔好害撚咗個細路啦仆街

點都會比細路知我細妹係佢阿媽既我諗...

唔比得外人同親戚知姐...

但生出嚟對你妹 你老豆老母同個b都冇乜好處喎
畀唔到好生活個b真係咪亂生
仲有如果真係要生你個妹嘅成績點都一定有影響

btw如果個b大咗先穿煲佢應該會崩潰到痴撚咗線

屈個B係你大佬架囉

講乜撚嘢你個妹好慘,咩老豆老母無面?
個b無辜㗎,你咁樣搞真係害撚咗佢成世

血觀音現實版

咁撚多認真撚答

邊到搵個老母出黎...

因為最後無爆mon

咁你仲做唔做電競選手 幾時貼菁英圖出嚟澄清

咁佢細細個就要喺親戚面前叫你細妹做家姐？
無撚嘢呀
你有無諗過個細路喺咩環境成長
無老豆
唔可以公開認自己老母
係幾撚慘嘅事

屌，樓主係想問邊度買個隻碗呀
畀老豆掉爛咗隻碗

不如你影支驗孕棒加手寫你個名po翻張相先？

講咁撚多咩面子問題經濟問題自撚私到一個點

屌，作個老母走左佬點都易過扮老來得子啦下話

加埋上菁英嘅圖

我點會有驗孕棒
唔通我買埋比佢驗咩

不如唔好要啦講緊你老豆老母

咁你返去美國送外賣幫補下咯

浄

全家都on99
落左佢啦 咪再延續垃圾DNA啦

都話個ACC係同FD兩個人一齊用
你係咁JER住做乜春
無朋友?

你係美國做完外賣仔喇 ？

你貼圖咪信你 仲有你大哥唔係死左咩

未睇過manchester of the sea?

你唔講下個電話mon嘅情況
我地好難比意見你

好認真答你
個男屋企有錢逼佢結婚
冇錢落左佢，有時唔係養唔養得起問題，成個家庭環境都好重要

驗完2條有咗竟然仲會揼
買多支驗囉 先2個月驗孕棒都未必準
求證據啫

搞大左表妹個肚

計埋呢個樓主屋企咪多左兩個小朋友

好似無問過呢樣野
聽日再審佢

佢父母就好 老來得兩子

你自己都搞大過表妹個肚啦 一定知點解決你個妹既問題

唔好玩啦
呢個大話一係唔講 一係講一世
係全家人都要瞞一世
之後大家都要小心言行
個心理壓力好大

如果將來有一日 你地有人突然悔疚
唔想瞞落去
想講個真相比個細路知 咁點算？？？

所謂要面 都係關於啲閒雜人嘅閒言閒語姐
真正值得你地在乎嘅 係一啲明白你地、唔會喺背後取笑你地、講三講四嘅人

係囉咁個b依家點？ 定係又借ac畀個fd呀

你朋友係咪hit and run嗰個

呃到外人又點
有冇諗過對小朋友唔公平？
到大個先知邊個先係真老母真係好大打擊

佢朋友係

應該會比細路知
但係家醜不可外揚

話負責同真負責有岀入

最後爭產點？部電單車泊唔泊到屋企？？

我緊係唔想幫手講大話啦
咁呢D野唔係我一個人決定
我都係收兩老order

到個仔大個咗又偷偷睇到樓主連登個id
再起你底見到呢個post
佢會係咩心情

On9 但唔會冇可能～

結婚就唔幸福？～

笑死人～

咁又未必～

樓主咩名媛望族
咁驚面子

咁我細妹都無咩講 又無反對

我都係上連登覆述件事姐
家下我都可能要為左呢件事走去打工幫補家計
你以為我好撚過癮?

咁on 9 都有

直接叫佢地柒少陣

唔通我細妹都無講d乜
我出黎強力反對幫人爭取呀
而家件事我諗都未係定局 肯定會搵個bb老豆屋企出黎傾既

消防員韓服lol菁英

真人真事？
成家都咁戅鳩
唔怪得你妹可以被人中出

有咗咪有咗囉

做多咗啦 咩年代啫

Serious mode 更有趣～

試驗人體練成啫～

部電話健全嗎？

即係上bio堂 教reproduction,真人試範咁話啦啵

而家暫時諗住係我去返下part time幫補家計
想上連登問下各位巴絲邊到有好做part time介紹
最後一句如果係咁就perfect池

做多左啦

生咪生囉 唔要咪唔要囉 洗咩扮黎扮去
幾廿歲人都唔化

原來一粒卵再加幾cc白色液體～經過規律運動 就可以得到有靈魂的人體

即係要呃埋個仔

電話不防水還要來幹什麼？～

太不中用了～

好易穿煲喎
你基本上要求緊個細路去講一個自己冇得選擇嘅籍口

希望你係假膠啦
唔好害個細路一世

其實男方一定唔會理個細路，害咗個細路無一個完好嘅家庭長大，DSE雞仲係好唔成熟，男仔只係未玩夠嘅心態對你個妹，上到大學一樣溝女

我覺得老來得子唔要面啲囉

大話*
唔係想打藉口

有第三路線共同撫養喎

甜故黎？

佢地話唔想比人知唔識教女

連邊個既係幾時有時都唔知
死撚左佢啦
唔攪掂個問題根源
你老母年年扮大肚都得喇
冇腦學咩人生仔？
仲要又窮又蠢又死要面
個細路大個都唔知點面對

傳統既人 = 垃圾

落左佢啦

你地咁害死個細路

傳統但40出頭生得出你廿歲
佢地都唔係好大個就生左你

咁張岀世紙係咪依世都唔比個B睇？

仲有呀哥添

冇可能扮到㗎喎，係咪睇得TVB 膠劇太多呀
出世紙母親一欄肯定寫你妹個名，唔通父親一欄落你老豆名咩？？

你都係呃熟你姐，咪工照返，返到就放產假咪quit
轉新工無人得閒理你家人有幾多啦
老母廿歲生你大佬咁傳統，真係睇唔出喎

攞岀世紙時要有record個B係邊個生同地點
你呀妹要喺屋企生喎

正解
Technically not possible

好撚假
作野扮新聞

同你妹講搞佢果個打把仔最尾一定會唔理走左去，有定心理準備

公屋?

唔知你真心定假膠

我身邊識人真係咁

只可以講唔好咁做，害左佢一世
去到小學/初中，佢唔係弱智都會大概估到真正關係
咁佢依世都會同親生老母/所謂家姐有隔幕
親生老豆又一定同你妹玩完？ 當真係玩完，佢依世都唔見自己個仔/女
佢知道之後同阿公阿婆/你父母都親唔到落去
即係佢變左依世都隻身一人

不如算啦

血觀音？

死要面都唔落？ wtf?
咪撚玩啦，17歲你知唔知生完影響幾大？ 無論身心都好大影響，佢以後唔撚使嫁了。

負責任， 講出黎都on9.
你話屋企大把錢都話可以博條仔乖乖地一心一意。

係最近呢兩個月黎M 買驗孕棒黎驗先知

黎m又有左

個老公認投咁比奶奶個邊凑住先得唔得？
先17歲，師兄18，到佢地好彩入到U做full time先搬出黎囉，個B到時都4,5歲返得學

同埋其實你細妹同個男友想點先？
呢度幾萬人百幾個留言，但係無人可以代替佢兩個做決定，條路自己嘅，個仔又係自己搞出黎，17,18都好大個啦，我覺得做家人嘅係睇下佢地想點，尊重同幫助佢地，唔好幫佢決定生定唔生，呢一條係生命黎，廢事第時你妹/個BB怨你地一世。

痴撚線

笑撚死，樓主你老豆老母好有創意，令我開始懷疑樓主身世

搞到咁, 仲衰過之前. 生出嚟做媽媽啦

算數啦搞掂一樣到一樣, 做咗媽媽先再讀書

老母智商夠唔夠80？大肚都有得扮，60年代玉女添丁呀？

依個時候竟然係面子緊要

搞到你屋企真係唔好意思

但我同你牙妹都有責任
所以唔好講話淨係我錯又點

搵日出泥4466傾掂數？

叫你老豆老母唔好智障，香港唔係鄉下地方，冇得扮老來得子

唔通叫你個妹完全唔做產檢？
等佢自己生？
醫院生點都紀錄，呃唔到人

諗唔明點解要一齊講呢個大話,正常做法咪得。

條仔係佢揀的, 由佢自己承擔後果

我無話要負責，咪撚聽樓主講

樓主，認真，我都係類似case。我係你個妹個仔。
大個左原來叫開家姐既係老母
其實冇乜野，宜家睇番覺得好少事。

假膠

幾歲就生樓主

認真，千祈唔好咁做，又咩扮老來得子又搞請假，一睇就知好易穿。

如果真係要生落嚟，男方又真係負責任，咁就正常照寫你個妹同佢男友兩個人係父母。係照顧個細路如果你哋都ok，經濟無太大問題就間中幫下手，點都要佢哋兩個自己搵錢主力照顧，大咗肚基本上兩個都唔駛諗上大學。有時面子係一時，但對個細路影響就好大。

如果唔使諗細路，又覺得個妹前途緊要，家庭經濟有問題，咁就試下勸佢送去孤兒院。我唔係咁建議落胎，陰影會好大。

睇你覺得面子重要，個妹重要，父母重要定係需要諗埋個細路再決定。

衝上雲霄

咁你阿妹點?叫佢個仔做細佬?

兩個老野為佐面子 害佐成家人既一生 仲要只係四十出頭已經咁文塞

善用起底功能

大哥讀港大

同意師兄講
無能力就諗清楚 好大負擔

成世認個仔做細佬,真心想像唔到
范冰冰咩
Btw,你老豆老母都好偉大，咁大死貓都肯啃
我就睇死條仔唔會負責
有$既成家移民咪冇人會有歧視目光咯
扮細佬就一定唔work 架喇

Po己完

成家都on99

repeat咁廢都比佢中出

打算幾歲畀個細路知
太大個佢知道你呃佢咁多年又好崩潰
太細個又完全理解唔到你班大人做乜鳩

不如約條仔出黎睇下咩人先

如果覺得ok既大家幫佢手介紹比父母

....樓主智障

而家出面d人知唔知先

呢個世界有出世紙 點樣扮？

傳統死要面先要落仔

您老豆老母都幾無人性 吾理其他人感受不止仲要怕無臉 吾死都冇用

走去落撚左佢，扮流產

佢地唔係想呃政府
一樣會去政府生 一樣會用妹個名
但係出世紙d資料親戚同朋友唔會知架嘛
我諗佢地係咁諗囉
一餐飯講既野我都唔覺得佢地咁既計劃係深思熟慮左

先達整mon 800有找

無問題
識有個uncle
全家仔女大到結哂婚
佢先返大陸攞隻雞 兼領養細路
(而家定居深圳養老 隻雞同細路都喺大陸)

講緊你老豆夾埋老母呃老豆

以前14-16歲嫁人生仔啦
好閒咋

無追post. 男方知未？

犧牲你同你阿哥
同人講你地不育
咁你老豆老母領多件就好合理

個b跟你地姓？唔係呱
真心尊重下你妹同佢BF點諗
生就生落就落唔好玩老多得子咁ON9啦

可能老母都後悔好後生就生我大哥
而家唔想我妹行佢後路

老來得子係咁用架咩

知
但係未商量過
男方應該未同屋企講

同埋真係冇乜問題
我大姨媽都大過我孻姨18年半
而我孻姨只係大過我大表哥6年半

睇到晒尾...掉爛晒d膠碗掉膠爛晒d碗

我其實就唔清楚細妹同佢條仔傾左d乜
不過佢尋日講到口疾疾 都淨係話男朋友會負責任 都應該無傾過d乜

咁如果要生出嚟又想將影響減到最低應該係拎個b去俾人領養，講真你地都俾唔到個正常童年佢啦，唔好害人啦

人類唔應該咁早有生育能力

你個妹而家谷奶谷到咩cup

勸你老豆老母比阿妹落啦
第一搵人幫佢養便宜仔？

驗都未驗就無限FF
兩個月無M一驗實知有無懷孕
買枝棒來驗好撚難咩

佢話驗左

大家都未ready
落咗佢最好

想問樓主係35歲讀緊U? 你啊哥仲未grad?

咁又係你養咩
講到成個契爺咁款 咁撚肉緊
個個教人落仔
落完點化？你教埋佢啦
啲咁撚陰嘅嘢

屌 做戲咁做咩
你老豆老母真係睇tvb膠劇睇上腦

DLLM
無腦嘅搏命生
養得起嘅唔撚生
窮+蠢閪生蛋註定災難

咁老豆老母都係廿幾年前讀到大學既人
屋企我同大哥都讀到3大
細妹又band 1尾英中考全級頭10
我諗都唔算蠢既...

係moon呀

讀書叻唔等於識用腦諗

叫你個妹條仔扮有錢仔 好撚有錢
再加快啲結婚
班親戚雖然估到有左先結婚
但知道條仔咁撚有錢 實有能力養
到時頂多閒言閒語一陣，
之後都係葡萄多啲
有邊個唔想自己下一代嫁有錢人

條仔有錢+唔會唔負責任既話
早啲生仔仲好啦 不知幾多人想

窮撚都扮住有錢人先啦
為左面子

孤兒院都諗得出你真係痴撚線

其實我都想知佢條仔係咩人
但係3年一個溝
平時同細妹都唔係好多計傾
無啦啦問佢又好似多管閒事

17歲生仔影響幾大請問？
生完成世嫁唔到人？

佢停學一年/暑假生仔
之後咪成家輪流湊
越後生生仔+餵人奶 越快復原

有冇考慮落左佢

搞咁多野不如生落黎全家一齊面對 你估意外大肚又好好受咩 家人支持最重要 呃黎呃去做乜鳩

生左唔洗養咩
又要養又要教

大肚又會黎M

17就俾人攪
仲要攪野唔用套唔叫蠢

岩岩先發現打漏左
佢兩個月無黎m先岩

以為又爆mon添

之前你搞大表妹個肚，依家到你個妹大肚，堅定流呀？

一個月冇黎就應該check啦

如果自私係得呢啲辦法，落仔好大鑊㗎。

問下啦，到去到呢個情況

同老母啲親戚就講係老豆啲親戚
同老豆啲親戚就講係老母啲親戚

手尾長

咁個bb呢？諗住個bb就直接認你呀媽做呀媽呃埋個BB？老實說唔係咁嘅話好易穿煲

原來個老豆老母係呀哥同呀嫂
呀爺呀嫲先係真正老豆老母
因為當年老來得子怕俾親戚笑就俾左呀哥養
換句話呀細妹其實分分鐘係侄女

而家問
咁大件事 一家人有咩唔好意思問呀

你父母只係諗依家自己面子點樣
有無諗過未來你啊妹同佢個bb大個左點樣
扮咩呀，做錯左咪認囉
比人講下閒話又唔洗死既

連登仔唔係話窮人生仔正仆街嫁咩？
之前d mk妹生仔新聞俾人鬧到飛起
而家又叫樓主個妹生出黎？
我真係睇唔透

話你係搞大人地個肚，生左之後你拿左番黎養

喜歡你的思路

為左面傷害細妹同個bb值得咩？你老豆老母好自私

生咗仲大鑊

垃圾父母自己會教到垃圾仔女出黎
你個妹同父母已經冇得救
你自己都要小心d

個大話要講一世 有無諗過個b嘅感受 生咗出嚟柒柒地認咗佢咪算

咁條仆街仔都話負責任, 咪睇下佢點負囉

幫手養就得
唔好搞咁多野啦 叫個妹同條仔認左先啦

養唔掂就緊 湊無話唔得
最緊要同男方家長講

幾兄弟一齊中出返條仔

落左佢唔得咩？

你咁多大肚post嘅？假膠？！

如果個男嘅肯負責任 好難得㗎啦
咁當然係比佢哋結婚啦

浄你老母

驚無面....面可以當飯食？
生得出黎就唔好扮
樓主都識講紙包唔住火
有冇諗過如果個細路大個左之後
穿煲知道左事實心理會唔會承受唔到？

tvb 劇情

就係傳統先早結婚早生仔囉
一生仲要生幾個
仲唔夠傳統咩

醫管局藥劑師近年少位到仆街

偷偷地帶佢去落左佢一天都光晒

假膠
你老母40會傳統得去邊
重作啦

落左佢啦
害撚左你個妹仲害埋個小朋友
就算條仔意架話負責任
但之後一定離婚收場
太多呢D例子

玉女添丁

一陣個B以為自己有兩個老母

好心咪撚生啦 生左個b係最慘
但唔見得你成家會好過
你個妹之後想嫁人要呃個男人一世
屋企人無啦啦養多個細路
除非你地錢多唔差在個少少
如果唔係 你地想養幾多年？
自己唔諗住組織家庭？唔買樓唔旅行？
咪因爲傳統 害左成家人

冇爛電話即係冇咩事啦

突發 細妹話黎左M

一場誤會

養唔起 就認真諗下去家計會落左佢啦🙈
24周前都可以合法落胎架 為時未晚呀

我真係恭喜你啊！

以前成日話啲人高分低能
今日見識到

中出17歲學生妹真係識食

不過都係落左佢啦
對大家都好

唔知樓豬係咪假膠

但真心 如果之前驗孕+ve 而家陰道出血
未必係黎M架喎
可以係早期懷孕出現問題 e.g. 小產 宮外孕
呢d情況要去醫院check check

希望細妹無事 希望樓主係假膠啦

點解阿哥要俾錢養個妹嘅細路？
讀藥劑能力大係佢自己叻仔 用自己努力令自己有好d嘅生活
點解能力就代表責任大 要照顧屋企多d?
毒撚唔洗用錢？
毒撚唔洗儲錢留返俾第時頭家？

利申：最憎人覺得能力大嘅就老奉要負責照顧屋企

使你湊咩

而且陀仔容易咩你估
一陣唔小心呀、驗到呢樣嗰樣呀
想要都無得要

又或者生出嚟幾個月
嘔奶呀、意外呀、無啦啦猝死呀
一定養得大嘅咩

諗撚到咁長遠 又咩要教要養
反正個b全家人都唔想要 唔想湊
但又諗撚到會陀得穩
會健健康康成長

落咗佢都冇人會知嫁
個妹仲要咁後生

養細路要嘅錢比你想像中高
而且錢事小 照顧細路先係最難

況且扮老來得子真係on9
呃得一時 過幾年細路懂事暪到邊個

宮外孕咪啱囉
反正都唔想要
去還神添啦 一天光哂 唔使煩

痴線
十幾歲雖然唔係話好大個
應該有一定判斷力啦
做呢啲野點解唔可以考慮一下後果
對屋企/自己的負擔全部唔考慮既
成日見到類似的post
個社會真係病了

你老母返咩工？
生咗先扮唔得咩

突發 原來係蝦腸 好彩記得樓豬條假膠個username

D上一輩成日都唔洗D小朋友承擔下後果,

今次有得一次,你全家幫佢頂,

好快就有第2次,

樓主你將來仲有成隊細佬妹要養

又話男家負責任，點解你要諗點搞？

成班盲架wo
近依兩個月黎m呀

30有5但老豆老母40歲頭?
你執返嚟?

樓豬30有5
老母40出頭

如果驗過有
然後突然黎m
一定係作小產或小產
快D去醫院check下
因為排唔哂D組織要吸宮或刮宮
你唔處理由得佢
你呀妹就係咁先

一開始話雖然男果個知左話會負責任
依家又話未同個經手人講

假膠到 扮無睇潮文
幾好戲

佢老豆要坐幾多年？

阿媽啱啱40出頭 阿妹17 佢對上仲有兩個阿哥

擺到明假膠都咁多人覆

樓主30有5
重有個大哥，不過三十幾歲都重係讀緊藥劑就grad
老母40頭
老豆老母都係廿幾年前讀到大學既人
可能老母都後悔好後生就生我大哥

即係你老豆三十幾年前搞大咗個幾歲嘅細路女，唔洗坐監重幾年之後再搞大多次生咗你出嚟，一樣唔洗坐
而你老豆老母生完兩件之後又有能力讀大學

先十七八歲 你而家生 唔好話養佢教佢
第時你個妹要搵過個男朋友 好難呃架喎
到第時先至後悔就太遲
啲咩 傳統唔可以落仔 低能
你個妹仲未讀完書未出嚟做野 佢成長個變化 而家同幾年後可以差好遠
如果真係唔適合既 除咗對你妹 對個小朋友都唔好
寧願唔要你呀媽幫呀妹補身啦

BTW 你話你老豆老母要面 個妹咁細個比人攪大肚
其實計返你呀媽都係四十歲到 你呀哥都二十啦
咪差唔多 屌 嚴人寬己呀? 仲話要咩扮老來得子CLS
要面又要個妹生 大肚行出行入D鄰居盲架?會睇唔到?咪一樣比人講
當年你呀媽生又唔驚比人講 屌

為你地全家著想, 單獨同你呀妹傾去落左去算啦
條仔repeat得, 都冇乜撚野用唔慌會認頭, 就算真係認左頭過幾年又係離婚都係變單身, 見好撚多都係咁
落撚左, 同老豆老母講流產咪算囉

你個妹有你屋企優良傳統

40出頭你同你大佬讀緊u

唉, 覆撚完先見到
屌你老母成家都on撚9仲話咩讀大學有撚左唔撚識睇醫生驗

呢個方法唔得 嗰個方法又唔得樓主假膠？

講一個大話首先係要呃到自己
你依個根本説服唔到屋企任何一個人

當你係真, 要屋企人幫個mk仔埋單真係笑撚死, 唔爭在養埋人地全家啦

cls 呢d電視劇橋段黎
以為係家姐 點知大左先知真相
笑左 你地真係覺得呢d方法可行咩
唔係講緊經濟方面
係講緊小朋友成世人都未必知道
一世都俾人撚狗咁款 好可憐

真心覺得 2019年啦 唔係得你一單18歲生仔
雖然唔好睇 但其實都唔係d咩好岀奇既事
咁大個大話 講一世
唔好忘記仲有你個妹將來
又要呃埋未來老公？

驚無面呢啲嘢真係好撚戇鳩

好痴線

對外（同事）話領養
對內（親友）裝個假肚話自己既

lm

家計會

生得佢出就唔怕認，好過佢嚮度條條fing

認真定假膠 ?
你老豆老母做左咁多年人都唔識處理問題咖 ? 扮老來得子咁低能既做法都諗到出黎既 ?
如果堅持要生, 咪同男方傾傾囉, 負責既咪等大家讀完書後結婚好點都好.

男方唔認數又堅持要生既, 你呀妹咪坦白d 大大方方做人老母. 扮老來得子用既呃班姨媽姑姐有咩意思, 人地根本唔會理你地一家人, 就算講閒話都係講一陣姐, 又唔會少左忽肉.
何苦要呃個bb 一世, 全家人又要陪埋做戲咁辛苦

fyp係乜？手術？

扮咩丫，淨係醫生紙個part已經過唔到關，真係想知邊個醫生肯無bb但又寫紙比你放產假？

再黎，到時男方真係認數，佢地日日一家人湊住個女，人地睇到都知咩事啦
同埋個細路大個左，係街隨口嗌一句婆婆，比d識既人睇到，真係笑到你成家人無面見人

除非你地咁變態，教個細路話你老母係佢阿媽囉

老來得子
想呃到幾時？

喂又作故仔下話?
講真唔駛做戲做全套到唔返工掛?做俾邊個睇?街坊?你個妹大肚都要出街啦扮唔到
叫阿妹好好養胎左左佢咪算囉，個BB千祈唔撚好俾個男仔，一定唔撚識湊，有阿嫲睇住好D。

老來得子？你玩緊咩game？

既然男方肯負責，宜家係睇你呀妹嘅意願
無咩必要掩飾個仔係邊個

係moon

近親其實全部知
非親戚全部都唔知，我都冇諗住講
開始談婚論嫁 對家都仲未知
果陣唔係香港生 所以收得埋

Final year project

各位 我細妹黎左m 可以close file

先達啦

叫你丫妹跳下繩打下藍球玩下過山車搖搖板咪無事

衰d講句，你個妹同佢條仔 自己都搞唔撚掂 點解唔落左佢？落左佢又可以同條仔完，又可以繼續學業，到大個d仲可以搵人埋單

爛尾

呢次真係 難分真與假

潮文無限LOOPZ

咁要呃鄰居先

請善用起底功能

仲諗住係整moon

唔輪到你決定

係傳統就唔會接受到”扮”啦

整moon 去華強北

屌竟然冇爆Moon

30有5仲有無機會做職業電競手...

30有5讀U都算，你老母40出頭

你個妹如果成績唔錯入硬U
就落左佢啦 repeat 男 可以有咩將來?
唔好俾件錯既事咁細個就影響呀妹一世
一世流流長 生左落黎先後悔已經無得返轉頭

咪搞事啦

你阿妹底死啦。講真你話我黑心都係咁講。無能力就用返個套啦。套又唔用。日日打真軍。生出來害人害己。講真條仔話唔用就唔用架咩。保護自己炸。條仔講會負責任。佢連經濟能力都無。講就容易阿。叫佢用個套就咁難。有幾叻姐。點負責任阿。做得出啲手尾就要家人去承擔。考到U又點阿。都唔能用腦。宜家有二個辦法1）生出來。但要預左同條仔分手。做單親
2）唔要個小朋友。將來條路好行啲

十幾歲帶住個b。真係好過癮阿。你問下出面啲十幾歲堅持要生果啲靚妹。問下佢地後唔後悔生左出來。十個有十個都後悔。無愛情無左人生。獨力去照顧。辛苦家人。講真你老豆老母為左面子害左個女一生。你可能覺得我講得好過份。但我眼見唔少人係咁。當然有例外既。但真係好少。你老豆老母攞緊個女前途去賭。但個贏面係得幾個%。重要曬冷。真係痴撚線架。叫你老豆老母睇下。房祖名套早熟可能有 啟發

笑死
咁做條仔仲爽，屌完拍拍個屎忽走人

到底粒受精卵前世做錯左咩先會跌落呢個cls子宮

Drama~~~~

出現了

又話媽媽63歲有老人痴呆,依家竟然回春變返40. 睇黎樓主似有妄想症多啲.話唔定有埋人格分裂,以為自己同人共用緊一個A/C. 我見意你應該睇下心理醫生安全啲.

又一個死假膠

樓主唔好以為自己有呀妹啦

趁早落，一係就同條仔結婚。最on9方法係扮老母生，無可能呃到成世？將來爆左仲柒啦痴撚線

落仔無人知，但生出黎就總有一日會比人知，到時更加無面

哈屌你老母

5歲產子

點解要因為on9面子問題 去呃全世界
咁樣做大家都好辛苦
不過大大方方面對

將來你細妹同其他人結婚有得唔講咩？同埋個BB大個左肯定知自己身世，瞞唔到，一係落仔，一係叫經手人結婚生出黎。

唔生 後悔咪大個啲再生
生左 後悔都無得塞返入去
唔好害個細路

正正經經認左去生出黎, 同男仔屋企個邊傾點負責
一係就落
唔好搞咁多野啦

咁咪落仔囉屌，乾手淨腳

個大話要講一世，依家唔正面解決，個壓力會一直跟住你成家

樓主都係驗下自己同伯母仲有婆婆嘅關係好啲

樓主父母好慘

生你個弱智仔日日係到角色扮演

17歲人仲同老豆老母講咁撚ON9都有

但你細妹都係臭雞 16歲比人中出300次

又話美國讀大學 grad埋

落深水涉搵人整啦

換mon 去先達二樓電梯左轉第二間，貴過其他鋪，手工唔錯但

cm,im,iw,sw,ca,dllm

我淨撚化你老母呀

我都等緊呢句

秒回!

佢搞完出黎 連責任都唔洗負，只會有更多事出現。

唔駛講肯定個acc係好多人用啦

你呀妹又on9到比人鑊鑊中出

連登個個acc都似你細妹係公廁
個個幾十人用
連狗仲唔將連登上巿
實際會員成幾千萬

成家都痴痴地，諗埋d屎橋

24個比利～

0/10
假膠收皮啦

如果咁做 到個細路大個 你妹就會後悔

樓主30有5仲讀緊U?

咩劇

你話你食桃個時爆咗個細路出嚟 搞撚掂

屌我滿心期待睇故 點知